export const CA_QUESTIONS = [
    {
        id: 1,
        question: "A quina ciutat es troba la Torre Eiffel?",
        answer: "Paris",
        option_1: "Girona",
        option_2: "Paris",
        option_3: "Londres",
        guessed: 0,
        tries: 0,
        points: 0
    },
    {
        id: 2,
        question: "A quin país es troba la piràmide de Keops?",
        answer: "Egipte",
        option_1: "Egipte",
        option_2: "Índia",
        option_3: "Indonèsia",
        guessed: 0,
        tries: 0,
        points: 0
    },
    {
        id: 3,
        question: "A quina ciutat es troba la priàmide de Keops?",
        answer: "Guiza",
        option_1: "Guiza",
        option_2: "El Cairo",
        option_3: "Madrid",
        guessed: 0,
        tries: 0,
        points: 0
    },
    {
        id: 4,
        question: "A quina ciutat es troba l’Estàtua de la Llibertat?",
        answer: "Nova York",
        option_1: "Nova York",
        option_2: "Roma",
        option_3: "Chicago",
        guessed: 0,
        tries: 0,
        points: 0
    },
    {
        id: 5,
        question: "A quina ciutat i país es troba el Taj Majal?",
        answer: "Agra a la Índia",
        option_1: "Copenhague a Dinamarca",
        option_2: "Bombai a la Índia",
        option_3: "Agra a la Índia",
        guessed: 0,
        tries: 0,
        points: 0
    },
    {
        id: 6,
        question: "A quin estat d’Amèrica es troba el Parc Natural Grand Canyon del Colorado?",
        answer: "Nevada",
        option_1: "Colorado",
        option_2: "Nevada",
        option_3: "California",
        guessed: 0,
        tries: 0,
        points: 0
    },
    {
        id: 7,
        question: "Quin riu passa pel Parc Natural del Grand Canyon del Colorado?",
        answer: "El Colorado",
        option_1: "El Mississipí",
        option_2: "El Ter",
        option_3: "El Colorado",
        guessed: 0,
        tries: 0,
        points: 0
    },
    {
        id: 8,
        question: "El Gran Canyon del Colorado és...",
        answer: "una gola, congost",
        option_1: "un golf",
        option_2: "una gola, congost",
        option_3: "una muntanya",
        guessed: 0,
        tries: 0,
        points: 0
    },
    {
        id: 9,
        question: "La Mare de Déu de Montserrat és coneguda com…",
        answer: "La Moreneta",
        option_1: "La Montse",
        option_2: "La Moreneta",
        option_3: "La Reina",
        guessed: 0,
        tries: 0,
        points: 0
    },
    {
        id: 10,
        question: "La Moreneta és…",
        answer: "La patrona de Montserrat",
        option_1: "La patrona de Girona",
        option_2: "La patrona de Montserrat",
        option_3: "La patrona de Barcelona",
        guessed: 0,
        tries: 0,
        points: 0
    },
    {
        id: 11,
        question: "On es troba La Moreneta?",
        answer: "Monestir de Montserrat",
        option_1: "Monestir de Montserrat",
        option_2: "Monestir de Poblet",
        option_3: "Monestir de Santes Creus",
        guessed: 0,
        tries: 0,
        points: 0
    },
];